香港水上飛機公司請cadet機師？

但係咩玩法？

牌照未有，設施都未有(入油，維修，泊位)，政策未有
就叫人投資過百萬

真 佢成唔成事都未知／難講

做大灣區生意

仲有大大句slogan 以大灣區為家

香港好耐以前已經有飛艇航班啦

好奇佢同現有嘅交通工具比有咩優勢

睇佢個勢似係主力serve要成日往返果個area開會做生意果D有錢佬, air taxi

真係唔熟，水上飛機比直升機可以平一大截？

唔敢肯定，不過呢D距離水上飛機可能飛得快過直升機
頭盔：真係唔敢肯定

Twin otter MTOW唔夠5700kg CPL夠做了

Ching有興趣?